50年台慶好巴撚閉咩，出年係大明帝國650年國慶添啊

今年是耶穌2017歲